有冇人小學雞果時有玩過呢舊野

我唔知叫咩名，係一個得2-3cm既膠，碗形，頂既中間有個洞，反開佢放係台等等就會彈起，想問下呢舊野叫咩名同邊度有得買 依家已經見唔到

安全套?

唔係
可能我1999 sorry

真係搵唔到叫咩名

卜一聲彈起

我知你講邊隻, 但唔知叫乜名

搵到圖啦，其實叫咩名？

半圖形彈跳球玩具

鬥大聲鬥彈得高

玩過

真係唔知佢叫咩名

唔係叫pop乜鳩ball?
唔係好記得
但係細個有玩過

扭蛋機扭返黎

依家邊度仲有

果時個小學同學放咗係額頭吸住，
撻紅印全日冇退過

家燕姐

小學成日去扭
成日出實色
所以扭到透明會好開心

有玩過

我地個時叫跳豆

無錯, 跳豆